唔好鍵戰！如果你在金鐘，直接開聲叫人be water去其他區！

原因太多啦自己睇連登

但唔好再只係連登度討論喇

大家組隊喺金鐘叫人be water去其他區！

我同朋友都咁做緊

認同就推！

銅鑼灣/中環終院